唔準諗即刻答，五大訴求係咩？

好多謝今晚手足們提醒大家抗爭係未完
如果我地忘記，死去既手足唔會原諒我地

抗爭憲法

推

2020五大願望

共產黨全黨死清光
所有警察死全家 唔理你黑定白
電腦大爆炸
香港獨立
中六合彩

完

試你老母

解散香港警隊 美國駐軍 香港獨立

送戰犯上斷頭台

好似係。

撤回修例
撤回暴動定性
䆁放義士
成立獨立調查會追究警暴
真普選

五大乞討

個帳號咁就浪費咗

成功左1/5啦 加油😊

不過犧牲左幾萬人啫 成功在望 反正犧牲嘅唔係冷氣軍師

撤回惡法
撤銷暴動定性
成立獨立調查委員會（我想清算驚隊多啲嘅）
立即釋放義士
雙真普選

香港係極權國家，認清事實
只要你諗下，黑驚當街犯法有冇制度監管？冇。想透過立法機構表達反對意見？俾盡泛民啲票你都冇。想司法機構彰顯公義？over dead body。
但mor大丈夫，na se te?手足wa ki ta